你地有冇試過喺youtube上面search新疆棉花

幾乎清一色係黨媒link 點搞

碌左三十個左右先到蕭生 跟住其他都係中國媒體

燒山係有心既

唔係講緊蕭生
係好似youtube都俾大陸控制晒輿論
情況係想了解既人都係睇到大陸媒體先

所以咪要平時多宣傳燒山比多d人知咩事囉

我諗除咗要宣傳多d燒山之外
呢個世界仲需要更加多燒山去同中共網軍抗衡

其他kol起香港 講敏感少少都國安法喎

一早係啦
運動後期輿論已經比KOL100搶哂
尤其50+ 果班廢老
十個入面7個都睇呢班人

仆街喇 冇辦法喇？

試下英文？

其他議題都係
That’s why 廢老急速增長

一齊舉報

我平時一見到就dislike佢
略盡棉力啦

仲有呢d痴線鬼佬

係咪掌握左財富密碼嘅鬼佬😂
正式白皮豬

人地養住班人做節目
玩人海戰術 睇黃既YouTube又會比d藍既推薦
黃既講時事黎黎去去得幾個
睇下世柒 劉世良 又嫌人 仲要追擊佢地
仲有咩咩讀書會 陳志雲 太后 曾志豪
仲有邊幾個

掌握咗中國財富密碼

啱呀 我都唔係好明你哋 點解成日要追擊d同路人
成日見到熱門都係屌龍門屌水門屌自己友
做得點差都係自己友丫嘛

Search 英文好多新聞講..

只可以話華人嘅輿論空間俾佢哋佔據晒囉
然後我哋身邊嗰啲唔識英文淨係識喺YouTube鳩撳嘅人俾佢哋洗晒腦

身處牆外接收嘅資訊可能都係同牆內冇乜分別

唔好講咁遠先
香港都冇幾多個講呢啲話題YouTuber
新聞channel 都唔多個
可況其他亞洲地區

另一個PO我講左好多啦
唔洗SEARCH咩字眼, 你一用無痕上YOUTUBE首頁就已經N咁多個殘體或正體奶共片

原來藍營KOL100計劃已經好撚成功 好多藍色知識型時政型煮食型彈起左 黃營點反擊好?

COPY我個回覆先:

做咩你個po咁多負評 咩事？

你點知屌自己人果d唔係中共人？搞分化同自相殘殺不嬲係2佢地最擅長

1.我多仇家囉
達叔RIP個班傻仔比唔GUR
試當真+姜濤FANS又比我屌過雙重標準, 自己獻春袋去比中共建立經濟依賴
仲有某啲乞衣夾NETFLIX又比我屌過

2. 好多連燈仔覺得係藍CHANNEL造假數, 我誇大左
你入去第一頁見唔少啦

3.負皮係比藍CHANNEL

就好似文革咁 中共真係好撚勁

你唔係我仇家
但係想請教下你點睇黃圈養唔起藝人
同埋賺藍錢洗落黃圈

廢老藍屍真係好得閒，會馬拉松式煲片。
西門梓都講過佢channel得2成係後生仔。

Dislike好似話冇用，反而增加reaction rate

咁我又想問你3個問題
1. 點解當年達哥一樣賣中資廣告要比人屌奶共?
2.如果試當真FANS邏輯講得通, 佢地話幫藍營宣傳搵錢無問題, 責任係消費者到, 咁點解當日牙豪要話自己踩波車?
用試當真FANS佢地邏輯講得通 架喎, 幫CCTVB宣傳搵錢無問題, 反共唔睇責任係觀眾到吖嘛
3.中共慣常做法, 建立經濟依賴再模糊界線, 你今日為左錢, 痴過去, 依賴中共藍營, 他日中共用到你時候, 佢威脅CUT你, 你點? 學EASON?

事實上, 好多YOUTUBER一樣無廣告或者完全排拒中資藍營廣告下奮鬥緊, 蕭生有中資廣告咩? 好青年有咩?
點解佢地自己為左肥肥, 就講到無左會死?

最後我咩都唔知, 我只記得周梓樂陳彥霖走左, 好多手足比人拉, 比人打, 比人姦
而有人幫支持中共, 支持警犬既藍店搵大錢

有好多人屌我鬥黃, 你地覺得係鬥黃咪鬥黃
我只係記得手足點慘, 有咁多人流血, 無命, 呢啲係家仇國恨
唔係你拍過幾多笑片, 製造幾多回憶就DESERVE "RIP", 或者你啲女夠靚, 出片夠快就可以叫我忘記手足接受你幫撐中共撐狗既藍店搵大,
呢啲係良心, 原則

而且我仲記得十幾年前開始
中共對歐美, 對香港各界建立經濟依賴
強如HSBC一樣照跪, 今日港台演偽界全跪咁滯, 有幾多個杜汶澤?
今日獻出個春袋比人渣, 聽日人地叫你撐新疆集中營, 你撐唔撐?
唔撐咪CUT你, 無錢囉, 佢由雨傘已經試過啦, CUT APPLE廣告
封殺偽人
你地講到黃圈咁廢, 無左佢無飯食
無飯食喎, 你撐唔撐新疆集中營?

當年好多偽人都係話香港巿場細, 養唔到佢地, 搵食上左去咋

自由時報都黨媒link？

Report them all

趙善軒

沈旭輝好似有出片？

狙擊果班人有組織架

有好多都5毛嚟
同埋太多人容易受人影響 追擊埋一份

有冇得report 呢d youtube 片發放虛假消息？

唔想click 入d 大陸假片幫佢推，事實上有冇計？

傳說話YouTube 亞洲區（或者港台區）係大陸人做高層 不過唔知堅定流

整條LINK 一CLICK即REPORT啦
呢D係大外宣黎

世柒乜都加落5毛list就得

中共分化同鬥爭不嬲係一流

你睇美國自己都自相殘殺就知

中共大外宣厲害之處係引咗好多自以為聰明既傻仔入局。其實人口比例不對等，佢一人一個 Post 已經可以淹沒所有真相。

每日都希望支那有天災又死多幾百萬個

外宣機器
大家忘記fb ig一樣係full of 殘體shit

google 食左人民幣
審查中文野既又係請支那小粉紅..

黃嗰啲片講句武肺都黃標, 拉低先後次序

Report 好啲，唔影響reaction rate

來說是非者 便是是非人
龍門水門啲post 我filter曬，冇興趣睇黃店互片

好似入片頭3秒唔計view, pause咗先report